［開心］今晚屋企好靜

平時屋企都會開電視聽吓聲，
兩老都會睇吓射雕，今晚直程電視都無開，
兩老各自做自己嘢，自得其樂，悠哉樂哉